【豬年2019】劉業強為港求得中籤 出入謹慎、家宅不吉、求財不遂

今日(6日)是農曆正月大年初二車公誕，新界鄉議局主席劉業強今早在沙田車公廟按習俗，為香港求籤祈福。他最終求得86號中籤，解曰：「出入謹慎．家宅不吉．自身平安．求財不遂．」
另外，沙田鄉事委員會為沙田區求得82下籤，解曰：「出入謹慎、凡事小心」

今次是劉業強第四次與鄉紳到車公廟祭祀，並為香港前景求籤。而他今年為香港求得第86號中籤。

石田為業喜非常，
畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，
郎知餅食不充腸。

on9 仔代表香港求籤

唔記得換籤筒

車公

都好明顯講緊個餅係乜野下

中簽即係下

石田=地產
大餅=東大嶼人工島
玩撚完

嘩 依簽算唔算中籤最衰個簽

真係好明顯
神都要直線抽擊

畫餅將來未見香

而家條港豬澳都唔香啦

沙田下籤

好白

班友同cctvb仲要格硬曲解支籤

沙中線

不吉 不遂 都叫中籤

咪係

下年連中籤都拎走
淨係得上同上上算啦

次次車公求中下籤，班親中既總會死唔認

支下籤仲大獲

頭三句都可以解做疑問或反問
第四句批實咗

又求支衰簽

冇下簽？

又係呢條陀衰家

冇上籤點出得街呀
班人冇腦？

畫餅->自己覺得可以充肌->自我感覺良好
但未見香->唔掂就係唔掂,流野係唔會變真

都講得幾明顯下

睇黎車公都做左焦去撚，想搏洗牌上位

石田為業喜非常， 地產
畫餅將來未見香； 施政
怎曉田耕耘不得， 工作
郎知餅食不充腸。 民生

進退難為無定處
通車唔得 拆又唔得

車公顯靈

車公神仙講到好白了

沙士果年下籤

神靈已經講到好白 特衰政府仲要繼續逆天而行的話 一定自食其果

唔叫差啦
都未話有大凶大破

車公搞哀香港
拆左黎起樓下年去黃大仙求

個果我地食咋

香港奶共下場

冇句好都叫中咋

一齊睇2014年百粉幫香港求到同一枝籤，班人點解籤

明晒

車公真係好準

巴打怒鞭

怎曉田耕耘不得
中哂香港現況

14年 施政報告
東大嶼 創科局 動物守護社區大使
強姦金對沖 一帶一路 大灣區 虛擬銀行牌 5G
醫療個part 仲衰

全部假大空 不務正業
籤文好簡單
良田唔去耕 走去畫餅充飢 咁都唔中

車公先係香港第一大神

句句都有隻否定字 非 未 不
都可以話中籤

東公也憤怒了

車公一早知你班仆街會收埋d下簽

車公靈籤

求咩籤，個解釋都係叫 支持政府施政
曲解 or 亂解神明意思，會唔會招來自身災禍㗎

人工島RIP
沙中線RIP
樓市股市RIP

車公不嬲都好正氣

個解籤佬都幾敬業
收左錢就真係識講野

佢乜身份代表香港？

車公大怒

等落地獄啦佢

可能做義工咋

又收埋晒啲下籤

石田為業喜非常，
畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，
郎知餅食不充腸。

第一句對應第三句，講地產。
第一句地產好好景。點知，第三句塊田唔不可以耕耘，地產玩完。

第二句對應第四句，“畫餅未來”，應撚哂林鄭“明日大嶼”
第二句，都未搞，已經“未見香”
第四句，搞左，一定“不充腸”
個朗字，明顯係林鄭。佢明知“不充腸”，監粗要搞。

林鄭：風水既野我唔撚信既，下年唔好求啦

出入謹慎
大家搭公共交通工具睇路喇

車公不嬲準

唔明班人點解年年都咁有勇氣去求
明明無一次係老黎

政務表面風光，實際白做一場

隻支那狗做咩撚野架

劉業強認為86籤是吉籤，籤文的內容表示香港是福地，基礎良好有優勢、底子好。社會有不同意見不出奇，但只要市民支持政府施政，減少爭拗，才有更好的明天。

大佬 真係唔解好過解

閪手

神明警世

亂咁解讀車公意思
小心佢生cancer
車公咁準都敢亂講野

唔知點解都係覺得抽起晒下籤

就算已經仙逝
車公呢啲先係
為國為民嘅父母官
次次都有求必應
字字珠璣

洩漏天機先會減壽？
依家冇漏

下年中籤都抽起埋佢

似係下下籤多啲

以大陸一貫做法遲啲車公廟都拆尻埋你

折墜得過好野講做衰，衰野講做好？一次過呃700萬人？

死火，每間廟做好心安慰人既解籲佬都好折墜。壽命用200歲減先得，佢地做份工為減下壽過日晨。

真係安慰咩？ 佢講到香港好好wor

支籤又幾準喎

其實車公年年都好準......689果年"何為鬼何為神"真係準到痴線

安慰同欺騙都唔識分 果然香港專產港豬

可能佢老豆就係做解簽人

明顯係下籤

條撚樣上年調簽都夠膽死
今年整支中下簽 + 下簽過你
睇你點調

真係既話 叫佢問下佢老豆 知唔知曲解神意係咩下場

郎知餅食不充腸。

港豬都應該會仆直啦

其實照直講咪得 又唔撚敢 咁你睇黎都唔適合做解簽人

應該會折壽

不過去年求籤時發生了插曲，劉業強原為香港求得第四十一籤「中籤」，籤文為「攝衣欲過灘頭海， 轉計回來怕濕身；人若不信辛苦事，何能取得保安寧」，解曰「凡事小心，自身平吉，求助吉利，家宅後吉」，惟遞籤人員和大會主持疑在混亂中把此籤與李志麒為沙田求得的第二十一籤「中籤」錯誤對調，並宣布為香港求得第21籤中籤。

石田為業喜非常， 恭喜八婆
畫餅將來未見香； 你咪理, 我愛你
怎曉田耕耘不得， 如珠如寶
郎知餅食不充腸。 喜劇之王

簡單D黎講
要乜冇乜 等仆街

你都on撚9
真正解簽佬係先解支簽係咩意思咩含意
然後再講有咩方法應對解決
但依家條撚樣係曲解支簽喎
本身支簽係講緊唔好嘅嘢
但佢畫蛇添足曲解簽意 話幾好唔差乜乜乜
咁樣叫呃人多過叫安慰啦

屌你老味做打手護航都讀下書先啦
學你話齋 做打手護航好折墜 預定多200支KY俾人屌先啦

石田為業喜非常，
畫餅將來未見香；
怎曉田耕耘不得，
郎知餅食不充腸。

唔知點解我覺得講緊樓市

畫餅將來未見香
明日大愚

抽到乜都照講返上面堆廢話

點解唔改嗮全部籤都一樣，咁咪上上籤lo
橫點都做馬喇

我覺得係之前樓市大升 （第一句）
但都係 paper gain ，不過班友打晒飛機話係龍市 (第二句）
到想買嘅時候，都買唔到自己想要個價 （第三句）
之後回歸現實，層樓都養佢唔掂 （第四句）

咁求黎都無意義啦

車公救命

劉業強 年年都出嚟 Loop 同一段嘢

今年
今年是豬年，劉指過去豬給人的感覺是懶、笨，但其實豬很和善、合群，在好差的環境仍能生存，重申市民要支持政府施政，同心協力就可排除萬難，一定可修成正果，強調86籤是一支好籤，希望未來行政立法方面做好一些。

2018年
劉業強其後受訪時指，認為21籤是一支好籤，籤文意思指香港有好根基，喻意要社會上下一心，官民合作，行政立法多溝通，香港未來會更好

2017年
劉業強在求得61籤後表示，籤文意思是本港將會有新的景象，亦即表示任何參選人當特首都可有新景象，只要香港齊心合力、官民合作，拋開以前矛盾成見，香港一定會好。

2016年
劉業強隨即化身為解籤師傅，指他理解籤文為港人要同心、團結一致，社會和諧就萬事好，又指今年是猴年，故引齊天大聖三弟子及唐僧要齊心去取西經才成功，稱只要官民合作，就明天會更好。

Source
今年
2018
2017
2016

會唔會有人整個整合
每年求嘅籖同當年大事

出入謹慎，其中一項解釋係小心理財(小心睇住收入同支出)

出入謹慎 - 日日 150，港澳豬，支那高鐵
家宅不吉 - 黑警亂嚟，走私又多，又多支那蝗、南亞人侵略
自身平安 - 仲可以食到兩餐
求財不遂 - 支爆在即

同大灣區做大個餅

原來之前百份都為香港求過呢支籤

全面仆街：中簽

依家睇番，佔中個條籤其實都中埋，只不過本土派成唔到氣候，成件事變咗一場空

真似假時假似真，弄假成真那曉因；世人難識真和假，真假如何兩不分

嚴格嚟講其實根本就冇佔中
成件事係學民思潮學聯事件嘅延續

一向冇留意，班儍西點唔認

【北海觀音明善堂白話簡釋】
有個石田就歡喜非常，
畫一個餅也聞不見餅香；
怎會不知石田不能耕耘，
畫餅吃也不能充飢？
【求得此籤 】
有畫餅充飢和空思夢想的意思
自己安慰 自己滿足
自己找死
凡事不懂就問 ,
不要自以為是
姓名含石,田,土,王,工者吉．
其餘不吉 諸事不取
偏財橫財空想,正財難.

【斷曰】
瘦田可樂．靚餅可悲．寒冬之日．松現花非．

的確係咁，佔中結果只係迫到土共、北京、黎民主派同所謂自決派露底，證明佢地全部都係為自己多過香港人

通常支籤會中晒三年後既野

支爆

紅衫係解籤佬
真係未見過解籤佬咁賊眉賊眼

屌好撚中好撚顛

係解籤佬

睇個樣, 都覺得條友講嘢唔可信

果個係大會安排既解籤佬, 你覺得佢會講咩野?

李c夫好波
佢個解簽先岩

石田為業喜非常，

"石田"意指"地產"。"喜非常"應該指"可成功，並不常久"。
成句應指: 以地產為基礎事業，可達致成功，但並不常久。

畫餅將來未見香；
"畫餅"應該指"規劃"。
成句應指: 依家先規劃，有排都未見到成效。

怎曉田耕耘不得，
呢句對應第一句，亦都係最應一句。
"石田"本身係種唔到食物。要種野，係要用"泥田"。呢支籤第一句已經強調"石田"。即係意指，如果向"地產"方向發展，其實係種唔到，徒勞無功。

郎知餅食不充腸。
呢句其實係警惕當權者，即係"你"完全理解依家嘅"規劃"係解決唔到問題(不充腸)。如果仍然執意去行，就會"家宅不吉"。

嗰啲9up解籤佬就行埋一邊啦。你幫香港求，即係幫香港當權者求，支籤叫"當權者"出入謹慎，點會要香港人支持施政?

即係紂王暴戾成性，佢地子民要繼續支持紂王暴戾?
如果唔係就唔安寧?

亂咁將車公嘅說話亂譯，欺騙世人，佢地真係要小心啲。

必定負出代價

所以咪搵番呢個賊眉賊眼嘅去解囉，啱鄉議局心水

近年車公D所謂中籤,內容同下簽一撚樣

牛屎佬最唔想搞明日大嶼
求籤活動又係牛屎佬主辦 關車公撚事咩
牛屎佬=車公
佢想講咩就講咩

條傻鳩係咪年年都幫香港求到枝下籤

求簽呢啲應該唔敢造假

石田為業喜非常 仲可以解做 地產/建築(石田為業) 唔會(非) 一路(常) 好景(喜)

未見香 香可以係"香港" ，啲所謂未來規畫其實對香港冇幫助

Google唔小心見到
原來2014年，東方求"港府管治"出過同一籤

咩叫市民支持政府就會變好？姐係依家搞成咁係市民錯？

你要人支持，唔該啲官做嘢經吓個腦先

借神之名亂講野好似話會衰十年

第四句仲神奇 網上"郎知"同"那知"兩個版本都搵到
"那知"係反問 冇講明對象
"郎知"就係普通陳述 講明"郎"一早就知

咁"郎"係邊嗰呢？

中燃曬